【交友App末日】FB推交友配對功能 搶Tinder、Speed Dating生意

一向擁有交友功能的Facebook最近推出「交友配對」功能，在其平台上增設類似「Tinder」、「陌陌」等約會平台，搶Dating App生意。

被網友稱為「約炮神器」的Tinder母公司Match Group股價重挫22%，市後回升0.65%，報36.95美元。FB股價則升1%，報174.28美元。

Facebook CEO朱克伯格Mark Zuckerberg於開發者大會上表示，fb會推出「交友配對」功能，擺明搶Tinder等交友Dating App生意，用戶可在fb的程式上，在交友平台另設個人資料，然後讓雙方配對，繼續進行通話聯絡，而在交友配對上的對話，跟fb messenger是開的。

交友配對平台上亦可開設活動，讓附合條件的人士參與，變相是在fb上展開Speed Dating活動。

私隱方面，FB個人帳戶和FB交友配對帳戶分開，交友帳戶只會顯示名字，不會有姓氏，同時FB朋友不會顯示在交友配對顯示，即保證用戶能透過交友配對認識「新朋友」。而交友配對的對話當中，不能向對方傳送圖片或網上連接。

FB表示，潛在配對的分析，會根據你的留言喜好、帳戶設定以及共同朋友等等，同時讓用戶透過群組及活動，尋找「romantic interests」

淨係識抄同收購競爭對手
垃圾Facebook我已經del咗

話咗分開， 唔會見到你真身acc內容， 不過fb拎你真身內容做配對， 根據蘋果新聞

中年人用fb玩換妻

私煙